Telegram groups 整合

我喺 WhatsApp 收到呢個 telegram group list, 我唔知連登有冇人share 過， anyway , 我都upload 咗先。 各位兄弟各自努力

push

Push

我都搵左幾個

【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2